呢個世界有冇黑色嘅燈？

如題

有掛

睇左做黑色嘅橙

黑色燈就唔知，黑色火就有

用黑色的燈射著我跟你

好好聽

黑色既外罩
但係唔會有黑色射線

睇咗做黑色嘅橙

又返炒

白光其實係光譜上所有色頻推到最大
你開個小畫家出嚟揀調色盤
Red 255
Green 255
Blue 255
就係白色
相反，將所有紅綠藍色推到零
就係黑色

你肉眼可以睇到各樣物件
一係件物件本身發光
光譜嘅總和就係白色
一係外在光線射落去再反射入你隻眼
物件嘅顏色其實就係入射收到嘅光譜減去物料吸收咗嘅光譜
例如蘋果係紅色因為佢吸收咗紅色以外光
你見到件黑衫因為佢吸收哂所有光
無光反射出嚟嘅結果
之所以黑色衫吸熱
白色衫耀眼唔吸熱就係因為佢反射哂啲光出嚟

自己望下黑色喺黑譜邊度

光譜

問陶喆

睇完回覆先知原來係講燈 唔係橙

amazing

今天的心情有點怪怪

天照

咁仲識唔識發光？